十個月了

唔好忘記上年6-12月發生過既事

柒婆仲係禮賓府生勾勾
黑狗仲係橫行無忌
廿三條來勢洶洶

仲批鬥仲分化?
歸位呀

個個都係度鬥黃鬥自己友

無人推post